屌你老母擺多啲差佬去深水埗得唔得呀！

以前中學夜晚周街去都唔怕
香港仲係全世界治安最好既其中一個城市

依幾年越黎越多南亞人係街度聚集，冇皇管咁
晚晚打交打劫周街撩女乜撚都有
搞到夜晚唔係揸車都唔敢入深水埗元朗

差佬靜係識抄牌政治維穩，市民夜晚出街都驚比人打
養你地黎做乜撚野

深水埗=新九龍城寨